藍店做緊特價

見到幾隻賣99
但我淨係留意隻古惑狼99

咩位置?
得古惑狼99買得過

係大埔見到

我無留意有人開左99蚊 post

啱啱放監？

我問間野佢話琴日先做緊

做緊第二波啊
第二波垃圾冇人搶